剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（80）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
59.
60.
61.
62.
63.
64.
65.
66.
67.
68.
69.
70.
71.
72.
73.
74.
75.
76.
77.
78.
79.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-79文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

轉新post

分手2年幾仲未放低

一分手佢無耐就有男朋友 當時我應該係被帽所以分左手 呢兩年幾都有間唔中搵佢 但佢多數hea覆一係就唔覆

笑死

今日心情好複雜

今日分手一個月…

無丁…

依家已經好努力岀發緊…但行下停下咁

其實已經有一個… 但我自己未放低哂 唔想對人唔公平⋯⋯

仲有一個中就過 我今日捱得好辛苦

半年唔計ga

…

有回頭望左一下 喊左岀黎 就舒服d

佢話佢會等…但我叫佢唔好等

係喇係喇

um⋯⋯ 係 但其實都係tg 識 見都未見 不過日日講電話

我都有d擔心
但條件上真係唔差 仲細過我…

唔夠1星期…

係tg個post 度識返黎 佢主動加我…

我都知多數都係假象黎

咁誇張

我淨係同一兩個交換左相…

知道 我都驚大家都只係一時衝動 好似夾咁

薯巴都有同我換

車 咪一樣

咁又岩 我依家都未見得人住

睇真d先我都覺得 同埋我都唔想對人唔公平

同我換

我連見都未想見住 覺得未係時候

一聽即沉

又唔一定係佢ga 但佢的確係個唔錯ga 對象 理論上
但我 未放低 所以 叫佢唔好等我…

想睇

睇下姐 唔洗死嫁

乖 係度
岩岩今日去左覆診

訓練自信

有 媽同我去
依家岀到下街喇 岩岩早兩日同朋友行完葵廣

葵廣係咪執左好多舖頭

我都係

係唔見我

都汁左d

d安眼药未發

所有事都無法預計

加加 點先有圓木樁呀 ？ ？

今日唔洗返工咩

佢要我整條橋 要4條圓木樁
但我唔知點先有圓木樁

哦哦 但我冇條方程式

係 但佢有個DIY 俾我咩 我唔見有 ?

利申 我係絲

食屎屎

有嫁咩 ?
我等陣睇下先

正呀

下我覺得lee隻厚度岩岩好wo

嚴格黎講係 所有男人講野都係唔好信十足

其實我唔記得左a380 係咪姐係咖哩仔

不過可以肯定ga係
對腳一定唔係薯巴嫁囉

咁係 的確
但男人講野真係好多時都信唔過

點解咁多個名嫁
搞到我以為係咪仲有多個仔仔追緊丁丁

但我上次明明見到男人相

最少.. 依家我唔會再信十足..
承諾 根本只不過是令人開心的大話

邊度肥

大波長腿 我都想有

腹肌 好正

好耐冇上水，原來開到80

去死啦叫佢

長腿冇
象腿就有

肥絲大隻咪有大波加象腿囉
有咩好開心

啱啱分手...係自己冇對佢好留唔住佢 好後悔
唉....
每日嘅日子都好難過

平胸可以去整

成班對號入座

其實我覺得男仔高過自己就ok

有米

睇睇下自然有錢買

選擇留守可唔可以多d建議

為何為了未來易過便勤力到忘掉共你兜半晚風不需太多錢

早呀

上年7月分，我抑鬱咗好耐佢都對我好好，唔係我冇珍惜，係抑鬱嘅人做返自己都係極限，之後入u佢識到第二個話唔愛我分手。覺得佢係一個好好嘅男仔決定留守，到依家都未後悔過
ps 一齊六年

講返先
咁點解好好仔 但話走就走

絲..

丁丁

紫紫好好呀今日
我做緊功課呀

減肥 ?

都係的 得閒打下動森 做下功課 覆下tg
俾自己多D 野做下 時間好過D

我唔知點解明明lee兩日都食得唔多但仲重左

難聽過粗口

時間少左 多野做左
就會少左諗無謂野的時間

um.. 我琴晚食完飯唔知點解搞肚 應該有屙清
明明個肚今朝平左 但上磅重左
搞到我起身到依家只係食左1X粒藍莓同一隻蛋

磅數好緊要嫁
難得因為佢瘦左
想瘦多D

係呀

我抑鬱個幾年佢冇開心過
一直等我好返，仲要唔係被動照顧
我都冇好好錫過佢

我都係咁覺得但點解仲要搞鳩我

我覺得我就黎唔食野都會肥

帽 要除得快

好多年冇跳繩喇

又係紅巴

第一次聽到人講港女好

由細到大都係肥底
就係因為今次分手先瘦左7kg

加加

都幾好呀
順手減肥

點牙薯薯

早到你

點解呢個post會打不死

勁呀 9kg
我依家就黎開始野都唔想食

你唔係咪得

我情願變非洲兒童

因為每日都有人失戀

我咪就係好肥

繼續入黎取暖

真心難聽過粗口

周身都係肉

我就黎唔食野嫁喇我

個body正到不得了

懶郁到一個點

係成個身材都好正

有咩運動初上手唔會太辛苦 ?

我都想
不過我個樣都唔係好見得人

我平時真心係DD 運動都冇做
之前諗住遲下結婚 先同佢一齊join左個健身會籍
最後只係去左3次 就...................
諗住遲下開返 都可以得閒去下

lee個我以前返工日日做足8個鐘都冇瘦過

拍拖個D 叫幸福肥 我諗我唔會再有lee d 日子

認真咩

我情願幸福一世...

肥仔先正

可能一來我又唔係瘦
二來覺得肥仔好q

睇黎加加就上到岸?

點定義叫肥仔先

呢啲好個人

對我好就夠了

大眾情人不了

真係嫁? 咁咪好囉 !
btw一直都唔覺得你真係180kg

依家都唔開啦
同埋我好怕自己一個人去做
會有人黎sell你再買plan

夜晚好似好D
唔會黑又舒服d

真心覺得已經冇希望

圖呢

... 我冇加加IG

幾日瘦左20kg
邊個信

俾你囉

加加好衰

緊唔緊張 ?

薯薯我已經J 左喇
雖然冇IG

佢俾錢
唔係我錢

得米喇

我以為係第1次出黎見

咁快 快左少少wo好似

表白都好緊要嫁
明確d好

下... 佢dee dee黎嫁渣對我黎講
瘋狂交流都唔會有結果

我媽都係咁講
我有同佢講我唔會去叫佢cut左佢
佢話佢照俾錢 叫我照去冇問題

我同佢好多交流
不過唔係個種囉

um....西西 我同薯薯差6年..........

x2
表白好重要嫁

係咪有野要爆